屎系魔法：吸糞車？

有冇從事化糞業吸糞業巴打提供更多資料？

割

吸油車仲臭

唔割！我係最後排支援你地

又啱喎，小心地滑

push